荃灣人同我即刻出黎！！！

只要人多啲藍衫就收得皮 佢地人數得個少少 所有人同我快啲落去包圍佢地！！！荃灣唔可以成為自治區！

走左啦 有武器架

冇*武器

有手足俾人爆頭喎